過年大家放假，啲舖頭居然唔做生意，是咪On9?

講真 過年大家都放假出街
零售業學乜撚野人放假？
間間舖頭都休息 我地放假可以去邊

講到自己放假大撚晒咁

使唔使幫樓主整個紀念日呀？

屌你啦
零售業唔係放假做生意幾時做生意呀
人地放假佢地又放假 係咪自取滅亡呀

屌你啦 成個新年條街成個死城咁

人都冇幾隻，仲做乜野生意